每晚都諗住你

但我卻不敢認識你

不要暗戀！

認真po

可給我一次機會？

可以

啱㗎喇
一直諗不停諗
你會越嚟越辛苦
然後呢世都走唔番出嚟
跟住就做死一世單身狗

巴打而家不主動成世a0

主動就一定得既話 我一定會